你在快樂我在失落

巴打們夜了不去睡嗎